個個以為多人唱淡就跌唔落？

好 26000gogogo

狗年預測重點︰
‧股樓回落機會大
‧股市在2月4日或4月5日回落後，跌至年底回升